口罩一問

想問下大家呢種口罩防唔防到病菌？佢寫P100, 應該好過一般口罩？？

抗疫保命
推翻暴政

p100有用
講咗十世

但係咪一次性？？

最好係

因為用一段時間會失效

試過有豬咀都無啦啦照吸到tg
原來係太耐會換芯

記得用完消毒

我見佢有唔同款，個filter 都有唔同形狀，有長方形，有圓形，係咪都通用？

3200 有無用?

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）香港加油！

經歷七個月香港社會動盪
閣下都可以問啲咁鳩嘅問題
疫症當前算數
睇上面個post